[絲打入]當你知道個男仔係A0，你會...

真心問，如果你岩岩識到個廿幾歲男仔係A0，
你既直覺會點睇？
你地會覺得佢好怪 好毒撚 定係純情乖乖仔？

純情乖乖仔
實係性格有問題既毒撚

因為我就係後者既人版

識得油頭肥毒既人有女

咪又係睇樣....

a0: 根本連女性朋友都冇

死毒撚

你係咪間接講緊連登仔都係柒頭A0